有無人食過賓周？

係咪得支那人先諗到賓周可以煮
利申：無食過

Lebron James

以為有GAY POST

我都係出番去先

畀人食就有

無gay post
負評上一頁

你又知由二樓數起唔係Gay？

多數女會食過

你當Lihkg流？

可以拎黎煲湯派街坊囉

佢生得好似爛咗嘅賓周